有件話深水埗撞人單野係黑衫搞

藍絲真係好on9

星期五中環快閃 撐被捕保安

片呢?

睇片係黑衫問題

地平說
無得救

721 831呢班人冇出過聲就真係冇資格係到解說

香港法例不嬲都係乜鳩都拉左司機先 又玩雙重標準

收皮啦五毛風向狗

就算真係成立
A打你，做乜要撞B

根本就係殺心起，可惜冇手足打爆菠蘿蓋，以後揸唔到車

Facebook link?

推

我要真相

但強姦犯都會扮示威者
我覺得係強姦犯搞
總之乜都瀨就ok

我覺得遲早中共會搵人當街強姦屈落手足到....

佢咁係低級黑
要勇武都有份做既佢一齊做先似
例如拆站哩啲咪fake到人
佢一出黎走去強姦人一定冇正常人信

有人話個的士佬由九龍塘已經撞人，俾人追打到深水埗，有無人有link睇下？

你可以睇下呢個post
入面d回覆有片

的士撞人條片 對面搵到更前面既part

穿鑿附會不過呢D藍絲撚有讀過書咩?

Push